緊急！ 城大要記者呀 班狗發癲！！

城大要記者！ 岩岩射左3發tear gas!!

推1

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

Fake news

推呀